[香港時間6月23日8:00am 17nba draft]2017-2018 NBA季前討論區（3）

本賽季各球隊選秀順位：

1.凱爾特人（互換，從籃網得到）

2.湖人

3.76人（互換，從國王得到）

4.太陽

5.國王（互換，從76人得到）

6.魔術

7.灰狼

8.NYK

9.小牛

10.國王（NOP送至國王）

11.黃蜂

12.活塞

13.金塊

14.熱火

樂透區以外的選秀順位也已經全部確定下來，順序如下：

15. 拓荒者

16. 公牛

17. 公鹿

18. 溜馬

19. 鷹隊

20. 拓荒者（從灰熊得到）

21. 雷霆

22. 籃網（從巫師得到）

23. 暴龍（從快艇得到）

24. 爵士

25. 魔術（從暴龍得到）

26. 拓荒者（從騎士得到）

27. 籃網（互換，從凱爾特人得到）

28. 湖人（從火箭得到）

29. 馬刺

30. 爵士（從勇士得到）

第二輪選秀權順位（按戰績倒序排列）：

1. 鷹隊（從籃網得到）

2. 太陽

3. 魔術（從湖人得到）

4. 國王（從76人得到）

5. 魔術

6. 76人（從NYK得到）

7. 凱爾特人（從灰狼得到）

8. 公牛（從國王得到）

9. 76人（從小牛得到）

10. NOP

11. 黃蜂

12. 爵士（從活塞得到）

13. 火箭（從金塊得到）

14. NYK（從公牛得到）

15. 火箭（從拓荒者得到）

16. 76人（從熱火得到）

17. 溜馬

18. 公鹿

19. 金塊（從灰熊得到）

20. 76人（互換，從鷹隊得到）

21. 金塊（從雷霆得到）

22. 巫師

23. 凱爾特人（從騎士得到）

24. 太陽（從暴龍得到）

25. 爵士

26. 凱爾特人（從快艇得到）

27. 籃網（從凱爾特人得到）

28. NYK（從火箭得到）

29. 馬刺

30. 鷹隊（從勇士得到）

MOCK DRAFT TOP 5:

Markelle Fultz PG FROM Washington (Freshman)
AGE 19 HEIGHT 6'4 WEIGHT 195lbs
STATS: 23.2 PTS 5.7 REB 5.9 AST
DraftExpress Rating: 1 Nbadraft Rating: 1

Lonzo Ball PG FROM UCLA (Freshman)
AGE 19 HEIGHT 6'6 WEIGHT 190lbs
STATS: 14.6PTS 6.0REB 7.6AST
DraftExpress Rating: 2 Nbadraft Rating: 4

Josh Jackson SF FROM Kansas(Freshman)
AGE 20 HEIGHT 6'8 WEIGHT 203lbs
STATS: 16.3PTS 7.4REB 3.0AST
DraftExpress Rating: 3 Nbadraft Rating: 2

Jayson Tatum SF FROM Duke(Freshman)
AGE 19 HEIGHT 6'8 WEIGHT 204lbs
STATS: 16.8PTS 7.3REB 2.1AST
DraftExpress Rating: 4 Nbadraft Rating: 3

De'Aaron Fox PG FROM Kentucky(Freshman)
AGE 19 HEIGHT 6'4 WEIGHT 171lbs
STATS: 16.7PTS 4.0REB 4.6AST
DraftExpress Rating: 5 Nbadraft Rating: 5

SOURCE:

josh jackson有巨星相 未來名人堂成員

利申: 識睇相

最冇巨星相係牙富
利申：唔識睇相

如果占粉FF PG嚟的話(唔係剩係話你)
咁咪即係響佢哋腦中
加盟擊敗佢哋嘅球隊唔係問題
唔係加盟吾皇麾下先係問題囉

有無人同我一樣中意Ben Simmons?

冇

澳短

上面都有人講18年一齊去湖人都得

唔洗咁快幫KD打飛機

成件事都無人提過KD 係要沖出黎被人屌

你識閪波咩
未開季都係我勇天下，占狗退散

吓...篇新聞講緊PG<>Love喎...

成左事先再算啦
上年KD未confirm都冇見人好似你咁
未出發先興奮

我勇奪冠YAYAYA

殘體字慎入：

Zach Lowe同Steve Kerr做咗個專訪
當中可能最具爭議性嘅一段，cap出黎比大家睇下

Lowe：我投了他 (Kawhi) 當選MVP。我覺得我可能提前了一年。從季後賽的表現來看，我覺得他能場均拿到6.5個助攻，或者更多。我覺得到那時候，他的簡歷就會非常好看，更有機會拿下MVP了。我覺得今年他的表現已經很出色了，投給他我不後悔。

Kerr：作為教練，參與MVP的討論總是很有風險的。你說的話很有可能拿來被別人利用，很有可能會誤傷到某個球員，不管說什麼都會被罵的。（Lowe笑）我只能說，作為一個教練，比賽之前你很清楚對方哪個球員能對比賽產生最大的影響。沒有人比Kawhi在攻防兩端對於比賽的影響更大。但是LeBron是最棒的籃球運動員，還有KD也和他不相上下。但是考慮常規賽，考慮攻防兩端的影響，對於比賽勝利的貢獻——他們贏下了61場還是多少場比賽……我也懂得LeBron經歷了什麼，每一年都打進總決賽。他不能像Kawhi那樣在82場常規賽的攻防兩端竭盡全力。我知道你講自己投票的意思，Kawhi是一個攻防兩端都讓人害怕的對手。說到底，攻防兩端都有貢獻的球員才能幫助一支球隊得到總冠軍。我們有很多這樣的球員，能讓他們在某一時刻都站在球場上，這是很幸運的。

Lowe：你說KD和LeBron不相上下。我記得第三場比賽之後我採訪你的時候，你說簽下KD就意味著得到了全世界第二好的球員，所以根本不用多想。你覺得Steph會介意你這樣說嗎？因為你當時說的時候我還挺驚訝的，他可是連續兩屆MVP的得主啊。我覺得有時候人們都忘記他的表現有多出色了。他今年總決賽的表現，還有兩年前總決賽的表現——雖然他並未因此得到任何稱讚。當你公開這麼說的時候，你會不會擔心Steph問你，那我算什麼？還是說他根本不在乎這些。

Kerr：他不在乎。如果我擔心的話，我就不會說了呀。（兩人笑）
Lowe：有道理。

Kerr：這就是Steph的魅力所在。他從來不會在這些事情上斤斤計較，他知道的。Steph是世界上最偉大的籃球運動員之一，兩屆MVP，在球場上影響力巨大。但相比於6尺11的Kevin Durant突入禁區，總決賽場均35分，造犯規，做許多不同的事情……對於他們兩個人而言，他們所能達到的極限是不一樣的。斯蒂芬所能做到的事情，都來自於他令人驚嘆的技巧。但他無法改變自己6尺3，175磅的事實。在季後賽當中，球隊需要保護籃筐的人，需要做很多事情的人。也正因此，在討論誰是聯盟最佳球員的時候，身體素質必然是其中的一個方面。所以LeBron，Kawhi，KD都會在備選行列之中。他們有技術，也有體能和身體素質上的優勢。

關你撚事
我勇抽水要你管？

扮咩勇牙潮迷

湖勇一家親嘛

手下敗將加盟人哋就仆街死全家
手下敗將加盟自己就正呀喂補強
咁都唔抽得？

有無人同我一樣，好想占去潮？

有

係時候去西岸證明自己

臭雞唔洗答
湖占大隊長

嚇到西岸球星逃去東岸

過檔隔黎post了
依度啲人好低質

說好的香蕉船戰隊呢？

同埋
It4個位好尷尬
個故事好勵志，佢好有實力
但係塞唔係以前ai隊76人
唔會圍住佢建院
難聽啲，無人預佢爆發，當佢過渡咁用
而家係留係走，好難決定

可以直接引用kerr既話
冇先天優勢

兄弟同潮比？
無得比喎

佢走得去邊隊好？

好似得melo係2018約滿？

Melo企硬唔走就係2018

Curry都叫人人想要
It4我抱問號

而家真係諗唔到

Steve Kerr會唔會搞到有一日Curry自己嗌走

唔會
佢講既point 好好
係無就係無
Kerr又唔會打飛機咁吹奏curry

Kerr有替代品，Curry 冇

牛仔ok?

燒鵝ok?

打第6人會唔會係佢既岀路

如果佢肯一定係好事
但如果佢要大約 最後只係打第6人佢又值唔值先

就能力黎講，佢好過Kyle Lowry
但就因為先天優勢
搞到到頭唔到岸
佢要隊波圍住佢先發揮到
打第6人係第二選擇
得兩個選擇

但講到唔係而家聯盟top 3....

雀屎續唔到Hill的話
係咪可以要IT過去爆下分

咁咪要trade

據消息源向ESPN記者Ramona Shelburne透露，洛杉磯湖人將在臺北時間本週六對UCLA後衛Lonzo Ball進行第二次試訓。

據悉，Ball的這次試訓將不會在位於El Segundo的湖人訓練館進行，取而代之的是一個祕密的場地。湖人方面打算對Ball的職業態度進行更細緻的考核。

上週四，Ball曾經在湖人進行過一次個人試訓，包括「魔術師」Magic Johnson在內的湖人管理層成員觀看了那次試訓。昨天，湖人方面還和UCLA教練團會面，詢問了一些關於Ball的問題。

雖然外界普遍看好湖人會在第二順位選擇Ball，但湖人管理層並沒有停止考察其他熱門新秀。最近一段時間，包括狀元秀熱門Fultz在內的多名新秀也都安排了和湖人之間的見面。

refer返前面嘅討論的話
IT trade value應該唔係好高？
又兩隊都有啲雞肋球員可以互換嚟試下
搏下衝岸決

提到熱門新秀，大家首先會想到的應該是Markelle Fultz和「球哥」Lonzo Ball，而愛惹麻煩的Jackson並不比他們差。他是本屆新秀中攻防綜合能力超強的球員，有不錯的身高、強悍的體格和驚人的運動力，經常能在比賽中上演恐怖的隔人暴扣。今天他再次參加了湖人的試訓，談到這次試訓有什麼特別之處，他表示：「我今天的狀態更好了一些，能第二次來到這裡很興奮，可以再次向球隊展示我能做的，感謝湖人對我的邀請，我很榮幸能得到傳奇巨星『魔術師』強森的指導和建議，希望我能給球隊留下好印象。」

Jackson有著狀元的實力，他來自於堪薩斯大學，身高203公分，體重93公斤，NCAA場均30.8分鐘砍下16.3分7.4籃板3助攻1.7抄截1.1火鍋。但球場外麻煩也讓他減分不少，他有時會控制不住自己的情緒，曾與女籃球員發生衝突被責令參加憤怒管理培訓，還被指控過粗心駕駛，惡意撞擊一輛無人看管的汽車，他被判有罪，緩刑六個月。「我已經上過課了，」Jackson說，「我會從錯誤中學到東西並克服它，通過培訓讓我思考了很多，也得到了很多啟發，我會控制好自己能控制的事情，儘可能不被自己的負面情緒影響。」

而關於他在球場上的統治力，之前他的教練認為他一旦上場就會切換到另一種模式，他回應說：「是的，我對獲勝有極強的渴望，我討厭輸球，我願意為球隊獲勝做任何事情，無論是防守、籃板還是得分，只要能讓球隊獲勝，我都會去做。」

Bos應該就唔會Trade走IT

勇士球星Stephen Curry將參加於美國時間7月14日至7月16日進行的美國名人世紀高爾夫錦標賽，這是他第五次參加這一大賽。他所取得的最好成績是2013年的並列第四名。

今日Curry在接受採訪時表示，他今年的首要目標是擊敗他的父親Dell Curry。去年Curry父親最終排名第26位，而Stephen Curry最終排名第27位，這讓他輸掉了與父親的賭金並請了一頓晚餐。對此，Curry說道: 「去年我在首個比賽日裡擊敗了他，隨後他反超了我，所以我肯定希望今年我能證明自己。」

此外，勇士球星Klay Thompson也將首次參加本次比賽。

據美媒體報導，新科NBA總冠軍賽MVP Kevin Durant在接受採訪時表示Kyrie Irving比Allen Iverson更出色（從技術的角度來說），但是名人堂球員McGrady並不認同這種說法。

「我永遠都不會說Kyrie比AI出色，永遠都不會。」McGrady在最新一期的《The Jump》節目中說道，「我和這個傢伙（AI）交手過，他知道他在這個聯盟所取得的成就。要知道，那個時候的比賽比現在更加激烈，身體對抗更厲害。如果你把AI放在今天的NBA，而且防守時不能用手觸碰他，拜託，他在那個年代場均就能得到30分！我能想像他在今天的NBA能取得怎樣的成就。」

與McGrady一起參加節目的前湖人教頭Byron Scott曾執教過Irving，雖然他認可Irving的個人能力，但是他也不認為Irving比Iverson出色。

「AI曾帶領一支球隊進入總冠軍賽，而且那支76人裡並沒有什麼人。」Scott說道，「雖然他們的防守很好，但是從進攻的角度來說，只有Allen（Iverson）。我相信KD這麼說是出於對Kyrie的尊敬，我們所有人都很尊敬Kyrie，但是AI是終極鬥士。」

美國德州奧斯汀的市長Steve Adler個人推特帳號宣布，美國當地時間2017年6月13日為『Kevin Durant日』，那天正是勇士隊贏得了今年NBA總冠軍的日子。

剛報名今年NBA選秀的UCLA大一新鮮人Lonzo Ball他的「話題」簽名鞋終於在今天首度公開亮相了！

Lonzo與弟弟LiAngelo一起到球場看球，正巧被在場的媒體捕抓到兩人腳下由自家品牌Big Baller Brand出品的『ZO2』。

算唔算表弟D FRIEND 子

下年打得衰/牙富打得太好的話好難講

無論如何IT都係一條備胎

榮叔無啦啦俾個敵人擺上枱

但前面就係講話驚下年用唔到恰當價錢續佢吖嘛

冇架，咪等完約囉，有問題？

steph同it防守已經差好遠

G起曬鋼甘

唔會tradr trade都trade唔到d乜
得完約放走

吹牙

冇得比 講放守it4應該係三十隊正選pg最差果個

本身純粹想講下IT自身既出路
都唔會預佢留到係塞

黎緊18FA唔知會拎到份咩價位既約

有無人認為如果塞off-season簽到haywood就可以賣it?

唔傷或者有中下遊球隊肯Max

爛網

唔知out of po個傷傷成點

有Lin了

6m，下季完
冇需要賣

留係到帶富升下lv仲好

網肯定唔會啦
下下都網

it外線守唔到
籃底班友又矮
根本好多缺陷
得主場打度勢
公牛有rr9 9成黑8左
所以毛師真係無撚用 scott brooks

諗唔到去咩隊就爛網

魔術

有掃把頭

你咁講根本侮辱左綠軍啲球員

論防守
It同ki真係不相上下

如果諗住托價 人地隊唔受托就好笑
好似之前托高crab 拓柒真係match 真心on9

我覺得綠軍教練幫左好大忙

公牛有rr9 9成黑8
唔係？

lue教bos會點

應該it<ki

公牛根本有東45甚至更高嘅實力

有rr9，黑8唔係無可能呀又

廢囉
得罪講句
教練能力爭幾皮

覺唔覺啲扮理性討論但其實係度踩其他球隊／球員嘅人好嘔心

唔肯定你講邊個
講緊我呀

no la

真心唔知講邊個

Me

no open name la
btw ，其實Magic要都唔奇
依加冇一個基石揀到出黎
例不如賣下波飛

養下掃把頭好過啦

高登仔

天華不了

我諗估到邊個
XXXXX

唔洗估
唔止一個

影響你胃口真係唔好意思
下次你覺得我邊度講得唔啱 希望你大方賜教下 咁我可以討論前調整下自己mind set
你咁樣大包圍式批評我 其實我都唔知點樣先唔會踩中你地雷

唔係u la

嘩屌
依加先睇到黃蜂依加9個人已經103m
下年又可以繼續食屎

你主動提黃蜂
好滾動

Walker 19 UFA
個陣續唔續又係難題

唔續既話又要從頭黎過

Yes walker係基石

隊波咁都要咁多錢
倒錢落海

問題係Walker上限最多都係All Star
唔似進化到變基石

睇返d約都唔知想點
plumlee個trade唔知做乜鳩

ok 我自己疑心病重
橫掂都係唔爭在問埋
前面有咩得罪嘅當兩清，deal?

唔deal啦
臭雞好小氣

客場2場都偷哂

Yes 當初簽batum返黎都想彌補walker不足

當年跟錯師傅（Stan van Gundy, doc）

波神都係想做個好老板
俾好啲待遇班員工姐

yes
你班撚屌迫害我做湖占大隊長
我擇哂你地名

橙在細球市同揀人眼光

唔好侮辱雲根迪ok?

入唔到真湖post
學乜人做湖占大隊長

當日雲根迪夠膽收鷹王皮真係睇到嘩嘩聲

開返個占潮po傾定點磨合岩架啦

繼續做浪人啦屌你

我見唔到佢做老闆拎介既可能

賣盤應該快d

自己落場打...

冇，細城市都係等抽卡
偏偏MJ眼光一流

賣左黃蜂入股潮人 ？

坦白講
無可能就係無可能

話說
睇多次nash拎介係感動既
雖然唔係球員身份

講緊黃蜂又講潮人
你潮底架

Yes

咁lin你又係同臭雞一樣，有儲球衣習慣既

已經有六套 黎緊迎接第七套

呢隊波我都幾鐘意MKG，有一季佢比Melo同Jame輪流SM拎左6X分之後搵PG出氣，防到佢得幾分 ，不過打左咁耐都係無咩突破咁

Yes 今季好似仲退步左

Marreese Speights 上傳圖片支持勇士：騎士和熱火都簽了兩位超級球星，勇士只簽了一位

勇士在去年夏天簽下了Kevin Durant這位四屆得分王，令到球隊實力再進一步，結果成功贏下了今年的總冠軍。有很多球迷批評勇士簽KD組成超級球隊的做法，不過前勇士球員，現時效力快艇的Marreese Speights在自己的Instagram帳戶上傳圖片支持勇士隊。

Speights上傳的圖片中顯示了勇士、熱火和騎士三支球隊，並寫著：

引用
騎士簽下了兩位超級球星來贏得冠軍
熱火簽下了兩位超級球星來贏得冠軍

勇士通過選秀得到了三位球員，培養了他們並簽下了一位超級球星，然後你們說他們作弊？？？

Speights自己則留言寫到：
引用
那絕對正確！

次次黃蜂pick親啲人 中文傳媒都話係波神欽點
其實係真定鳩吹？

「魔鬼山」Grant Hill分析如何防守LeBron James和Kevin Durant

Grant Hill認為，防守LeBron James時，最重要的是「寧投不突」，盡可能迫使LeBron作出壓力下跳投 (contested jump shots)，因為LeBron最強的是以身體衝擊籃框及搏取犯規的能力，寧可被他外投得分，也不能給他搏到「2+1」，而LeBron的外投的確是他的相對弱點，「如果他能穩定地命中外投，那只能握手然後直接去下一場比賽了」。遇上擋切之時，Hill認為要採取繞後防守，因為繞前防守令LeBron能傳能投能突，選擇太多了。

防守KD的時候，Grant Hill認為要逼他往左邊走，KD的身高令他能在任何人的頭頂上投籃，但讓他投籃同樣比讓他「2+1」更好，而他在左邊的時候進攻以投籃為主。根據Grant Hill的經驗，貼身限制KD的腳步，是最有希望防守他的方法。

嘻
呢句同MJ評LBJ有咩分別

【空穴來風：Carmelo Anthony 加盟Cavaliers？】
網路流傳一張Carmelo Anthony 穿上Cleveland Cavaliers 球衣的照片，而和Melo 曾在兩隊(Nuggets、Knicks) 當隊友的JR Smith 對這照片讚好了。

對唔住囉

有冇人同我一樣好中意

杜老母

Jerry west 過大飛係咪姐係cp3應該留？

杜老母:你真識食

唔好再po杜老母
Ok?
打Botox 打到錯哂咁

迷杜老母個D自己開POST圍爐好嗎

玩分化 ？

認真，佢好唔開胃

沒有杜老母,杜蘭特甚麼也不是

球爸

杜老母>>>肥媽

諗起佢無啦啦Nelson 復出就用少左街波王

【Uncle Drew 還是 The Answer？】

Kevin Durant 近日在一個訪談中說起Kyrie Irving 和Allen Iverson。他說：「對我來說，Kyrie 比起AI 強。技術的比拼，他(Kyrie) 的控球比較好。... 我感覺Kyrie 更有技術。對不起啊。」

他還有說：「我在Game 2 之後跟我一些朋友說，當你看他打球，Kyrie 會讓你高興。當你看他打球，你就是會笑起來。一個人的技術要這麼好，你知道他是要孜孜不倦的用功。他攻籃的技藝是在一個更高的層次。你可以嘗試教導你的孩子... 但是(他們)永不會能夠做得到。我從沒有看過有人封阻到他的放籃，而他是6呎2吋。... 他施放在皮球的旋動，而他不需要眼看着。... 我對他有很多敬意，因爲我知道他要下多少苦功去變成這麼強。」

輸波就勁多呢d rumours
講真，大帝唔係需要要波打嘅球員或者playmaker，幫佢搵下d 3D球員好過啦

要啦
撚有playmaker
ki要吾皇在場先做到playmaker

去船搶走cp3個波

都話左韋特同保殊會底薪做後備保羅減薪過騎士

而候活就下半季中等老鷹重建炒左佢再來騎士

根本太子要登基 河仔打主控

保羅只能退居做第六人

bosh點打牙二哥

不要懷疑 只要信

west黎做顧問
文件應該比人炒鳩啦

老鷹經理：Millsap也許會從其他隊收到更好報價

Millsap今夏可以從老鷹得到一份5年價值2.05億美元的合同，而其他球隊最多只能為他開出一份4年價值1.52億美元的合同。

唔諗住比頂薪 ？

Allen Iverson, one of the most devastating ball-handlers in basketball history, is passing the torch.

In a Showtime documentary that will premiere on Saturday, The Answer said Stephen Curry and Kyrie Irving both have a better handle than he did in his heyday.

#IVERSON on #Kyrie & #StephCurry - "Those guys are next level. I didn't have the handle they do." AI in his own words Saturday at 9p.

但ai控球失誤率低好多

反正有ilya

勇者龜

reddit選出30隊賽季best play

塞軍上鏡最多
佢地個best play

ulis

NY比人絕殺左幾多次

感動嘅係，仲有2日就可以改名

撚住改咩名牙G

為什麼大家看好Brandon Ingram？

但是為什麼Ingram投籃不理想的情況下，他依然會是湖人隊的未來呢？雖然人們都在說Ingram的模板是Durant，但是從比賽中看來，他只不過是身材和Durant相似，兩人的球風沒有多少相似的地方。

1.不懼對抗。從他的比賽就可以看出來，不管是進攻還是防守，Ingram都是一個完全不懼身體對抗的人，雖然每個人都知道，並且確實他的身體很單簙。在進攻中他會一次次的去衝擊籃筐（第一個賽季顯示他更喜歡去突破，不知道是否是因為手感原因），用身體去「吃」防守者，儘管多次被冒，但也會博得犯規。在防守中他也會盡力給防守者身體接觸，儘管很多時候被頂開。

2.良好的防守習慣。除了用身體頂防守者之外，在面對防守者持球時，始終會把手罩在防守者面前。這樣的身高和臂展，他在防守端的成長軌跡倒是可以向Durant看齊的。

3.長遠距離持球攻擊能力。這種能力在明星賽之後表現的越來越明顯，很多時候能看到他在三分線外持球之後，通過擋拆或者自己運球擺脫到三分線以里進行長距離兩分的投射，而且整個過程的姿勢和命中率都還不錯。雖然無數理論認為長兩分的效率低，但穩定的長兩分能力確是一個明星成為巨星的合格標誌，特別是在這樣一個越來越講究數據和效率的時代，很少會有教練會去守長兩分而放棄三分線和籃下。

4.團隊型得分手。來自於NCAA最會打團隊籃球的大學球隊——杜克大學，老K教練教給了Ingram怎麼樣打的更無私，可以預見的是即使以後Ingram得分手段越來越全面穩定，得分越來越多之後，他也不會忘記去為隊友創造得分機會，因為他骨子里就不是一個拿球就干的純得分手。

That's it ？

肥T仆街正ON9

勇士保留陣容要花超1.6億美元 Curry是否降薪無關緊要

一切全看杜蘭特

杜蘭特在今年夏天有四個選擇，第一，選擇不跳出合同，履行現有的合同。第二，選擇不跳出合同，以非Bird條款和勇士簽下一份新合同。第三，選擇跳出合同，和勇士簽下一份頂薪合同。第四，選擇跳出合同，離開勇士。

【圓桌會議】騎士需要交易嗎？詹皇還能拿幾個冠軍？

ESPN組織的圓桌會議中，幾位專家是這麼看待以下這一系列問題的。

騎士在哪些方面最需要做出改進或改變？

Haberstroh：防守。我覺得騎士隊應該考慮一下黃蜂隊的Michael Kidd-Gilchrist。如果能得到他，那麼騎士側翼的防守將得到一定程度的提升，詹姆斯也可以在防守端節省更多的體能。用TT作為籌碼，或許就能行得通，畢竟黃蜂隊急需一位有前場籃板球能力的內線球員。

冰冷的數據面前還“狡辯” 湯神：不覺得自己做出了犧牲

「我完全不覺得自己犧牲了什麼，」在ESPN記者的話筒前，湯普森說得直截了當。「相較於個人的成長和成就，我更關注籃球本身，如果我能夠成為傳奇的一部分，那就是再好不過的事情了。我希望我可以長久地留在勇士，為這支球隊貢獻自己的力量。」

威少的成功是天賦還是努力？看看他父母和兄弟的身高就知道了！

Russell Westbrook絕對是今年最為炙手可熱的NBA球員，場均大三元的他，毫無疑問是一位史詩級別的超級巨星，更難能可貴的是，他和Stephen Curry、Klay Thompson等人不同，他並非出生在什麼運動世家，父母和兄弟都是普通人，此外，他和父母兄弟之間的身高差也非常大，個子比親人們都高了一個頭！

其實，Westbrook在16歲以前，也並沒有表現出什麼運動細胞，那時已經高二的他只有173公分，但和其他人不同，他有一顆爭強好勝心，他的訓練從來都是一絲不苟，或許這樣的努力感動了上蒼，那年的夏天，他的身高突然猛增了13公分，整個身體也發生了脫胎換骨的變化！而類似的經歷在籃球之神Michael Jordan身上也發生過~

Rodman好似三個月15CM

佢細佬同佢差好遠

禾都撚住做返兩個月會然澳短

似nelson

昨天，曾率先爆料太陽將Steve Nash交易到湖人的John Gambadoro發推透露，Jackson已得到了湖人或76人的「承諾」，稱他們會在第2或第3順位選擇他。而得到這樣的「承諾」後，Jackson也取消了為手握狀元籤的塞爾提克試訓的計劃。

ESPN報導，根據知名記者布萊恩-溫德霍斯特透露，丹佛金塊隊今天提拔球隊副經理Arturas Karnisovas為總經理。

Karnisovas在NBA管理層中也有不錯的履歷，他曾擔任過火箭隊球探主任，也曾經在國家隊當過兩年的國際球探。在金塊任職期間，為球隊帶來優秀的年輕球員，包括選擇了塞爾維亞的Jokic、洛韋爾涅（後交易去雷霆隊）、穆迪埃和Gary Harris等人。

jj好似未到76人試訓?
咁既話都係得湖人比承諾佢?

ball

Rondo自己話佢喺度嘅話會sweep

我皇剃左光頭差啲唔認得

邊只無可能

Millsap 5年2.05億
Steph 5年2.05億
屌，Steph嗰2億順好多喎

想佢帶返headband

同埋steph呢幾年都順左好多

millsap邊撚值40m一年
又唔係超級球星

當任何球員同CPARSONS比較，都會變值

影到好似好矮好瘦咁既喂

廢鳩去巡遊件TEE

胃閪 佢是咪真係去LA

多士爐真係出現左

佢幾時話過去LA

可能我老花 唔洗理我

你係咪睇咗Jerry West當咗David West

睇黎都係,打得飛機太多

3年前嘅NBA finals G5

成班怨婦湖狗😂

Bill Russell當選NBA首位終生成就獎得主

巴克利：我曾說跳投隊不可能拿一次冠軍，我說對了

「嘿，勇士國度，這裡是巴克利，我曾經說過，跳投隊永遠不可能奪得一個總冠軍，我說對了，因為你們現在贏了兩個，恭喜你們勇士國度。」巴克利說道。

《洛杉磯時報》：保羅計劃和馬刺火箭金塊會面

LBJ Green IG互動，Green：勇士終於把你打禿了

PG：渴望奪冠，渴望將冠軍帶回印第安納

據報道，波士頓凱爾特人正在考慮是否用狀元簽選中來自堪薩斯大學的鋒衛搖擺人JJ。

一名來自凱爾特人的消息人士告訴知名選秀專家Chad Ford：「我們非常喜歡他，但我們也很喜歡其他幾個，我們還有一周的時間來做出決定。」
這名消息人士還告知Ford，凱爾特人正在「強烈考慮」選擇JJ而不是一直以來被視作是狀元秀熱門的Fultz。

據Ford透露，一名匿名的競爭對手總經理認為凱爾特人會跳過Fultz，選中JJ。

「這麼多年來，我一直在向安吉取經，」總經理說道，「JJ是最對安吉胃口的人，強硬，運動能力十足，臂展長，全能，精英級別的驅動力。如果安吉保留狀元簽，對我來說，JJ是最符合凱爾特人類型的球員。從我和他們的所有對話來看，我確信他們會用狀元簽選中JJ。」

咁樣益湖人

係東岸呢就冇架啦

競爭對手經理
係唔係叫magic Johnson

金塊 有可能咩

唔肯 tank 到盡

randle --> embiid
dlo --> towns
ingram --> simmons
lonzo/JJ --> fultz

Tank到盡都唔一定年年都抽到狀元架姐

去火箭做基石後備

比較想知佢去火箭點同登登分球權 兩個都要大量持球先最大化既人黎

咪同你一樣等接炸彈

佢去金塊其實幾好丁
只係要train起班新人到final lv係有難度

Rose經紀人：Rose愛紐約，他願意留在這裡

「Rose愛紐約，他希望留在這裡，」Rose的經紀人BJ在接受B/R採訪時說道，「我們已經向NYK表達過了我們的意願，我們一直都有在聯繫，是否能夠發生取決於他們，我們所能做的就是明確我們的態度。」

BJ也暗示Rose願意接受降薪。

佢而家去邊都唔會出高薪俾佢架啦

有一年狀元已經夠

Nice
Very nice .

依家又話留
到底NY 有咩咁吸引

成班都係差少少

大市場，大城市，賣鞋

錢
佢去其他隊一定係老將底薪

要打三角戰術

但kfc都係鍾意rubio多啲喎

攞賣鞋仔去換

G到時要做埋紐約fans

如果真係長留紐約
一日有melo同禪師都好難拎ring

我皇同Green真係幾撚friend喎

如果我最愛嘅波叔去愛隊金塊

如果潮要波仔，可以pick富仔同76換3rd+ok4

Melo 唔好又話留呀

湖點會肯

潮無影響架喎，除非特登第二pick走josh
點計拎住富仔trade josh都賺過直接pick josh

有富唔用

呢度d人仲係覺得一定係 富1 ball2 jj3

就算無論幾多新聞都好
都會話，bos 一定會揀富，Lakers 選硬ball

佢兩個係咪想為呢個系列宣傳咋

1應該冇走雞，234就會有變動

對潮76都係富>all
就算塞唔想要富仔都實會pick完再trade

yes

好似得一個

我唔覺得會肯用今年既23 pick 再要加野去trade
4打後既球隊會肯

jj行情升到咁誇張
一定有d過人之處
仲要無俾佢場外既事有任何影響

有留意開都知湖唔係簡硬 Lonzo
印象中得一個人話簡硬 Lonzo

jj second workout之後先開始有少少動搖

在今年NCAA的瘋狂三月UCLA和肯塔基的比賽中，Fox狂砍39分讓選秀熱門Lonzo黯然失色，最近Fox接受採訪的時候也發表了相應的言論。

「我想讓拉Ball父親閉嘴，」Fox說，「高中知道Lonzo之前，我從來沒見過他的父親，Lonzo那一年表現非常瘋狂。我猜當你的兒子可以進樂透時，這會給你不少自信。」

據《體育畫報》記者Jordan Schultz報道，國王雖然對交易持開放態度，但他們交易自己第5和第10順位選秀權以尋找更高順位選秀權的可能性非常小，不過總經理對交易自己的第34順位持開放態度。

「目前國王的態度還沒有改變，但如果交易真的發生，76人手裡的第三順位將會是國王的主要目標。」Schultz在推特上寫道。

Kanter談Westbrook：我覺得他會在俄克拉荷馬終老

真係咁恨要fox?
其實佢之前四個pick fox 既機會都唔係咁高

反而76 應該有動機去trade down

根據NBA選秀專家Chad Ford的報道，湖人已經在內部商討過向下交易選秀權的問題，如果太陽願意送給湖人一個明年的首輪簽的話，湖人考慮用他們今年的榜眼簽交易太陽今年的4號簽。

Ford在文中寫道，湖人之所以考慮向下交易選秀權是因為他們相信Lonzo和JJ在首輪第四順位仍然可以被選到，如果不可以的話，湖人也非常看好Fox和Tatum，並且湖人相信能額外獲得一個選秀權值得他們把榜眼簽換成4號簽。

杜蘭特：我說Irving強於AI指的是運球技術稍強

仲有三分

未到六月果時已經講緊唔一定係 Lonzo 啦
我又真係唔見呢度有人「反」JJ，「反」Lonzo 就成條街都係

唔多唔少都關佢老豆事

76人加個ok4點會唔肯

勁多節目都話Ball 個footlocker ad prove佢個personality
it's fking scripted...

根據ESPN Ramona Shelburne的消息，Lonzo在考慮和其他擁有樂透簽球隊進行對話。

開始驚

攞哂注意再用孝子名義洗底

上次post workout interview 都已經包定底話去其他隊打都ok

Charles Barkley:我說過跳投隊不可能拿一次冠軍，我是對的，因為金州勇士隊贏了兩次。

文件自己係gm
唔係咁易架師父

Wade 個Facebook upload左張banana bros 既兄弟合照
又炒新聞

兩個超巨真係入左一隊就自己識夾架啦
又唔係候活
不過火箭無錢喎
而且First choice應該都係馬刺啦

Iggy:只有我先可以睇緊McCaw班新仔
續約了

一早都話續硬

火箭就算唔簽cp3都會清cap 莫雷話休季生首要任務係簽多粒超巨幫登登分擔

科技巨子！

我覺得火箭頭號目標會係BG 甚至係 Millasp

"Can somebody give (general manager Bob Myers) some f---ing credit? They want to talk about super teams," Green said. "Superteams this, superteams that, 'I never played on a superteam.' You started the superteam, bro!"

James said after the Finals that he didn't have a specific issue with the Warriors' roster construction, but added that he never played for a superteam, despite teaming up with stacked rosters in Miami and Cleveland.

仲有伊巴卡

佢話HALLOWEEN一定會回禮

應該個次序會後d，做backup choice 掛

The Toaster Guy

Asian黎

Fultz：會努力在每個方面擊敗Ball

又中

清得走ryan anderson先算啦

要幾努力先可以可以在老豆方面擊敗Ball?

唔會因為有一個ryan anderson 而唔去補強囉

One note on Lonzo Ball’s workout for Lakers tomorrow — LaVar will be there as he’s part of Lonzo’s training team.

ryan
po廢撚到, 板又搶唔到, 波又射唔入

搵唔搵到隊肯接收佢牙

JLin旁述緊DOTA2

有佢老豆波一世冇運行

睇死今年draft頭5pick大打保守牌
咩jj上no.1，la skip ball，
我就唔會信

邁阿密熱火隊加入追求Hayward和Griffin的爭奪戰

一陣去撩magic 1 on1
''u can't beat me''

其實真係好有機會兩個去曬
到時就好睇

Dragic+waiters+whiteside+Hayward+Griffin

兩個都唔會去

waiters player option 一定起價啦
仲有james johnson 上年打得幾好，都係FA

話簽左是但一個都唔夠cap簽侍仔同jj

waiters話會俾discount

最多咪簽到隻暴龍
隊長唔會走嘅

如果暴龍得自己一個既話
9成唔會揀熱水

神算子tum佢落搭
之後再補星

補Lowry

速龍+暴龍

老老實實常規賽其實打得都ok, 入po當嬴既魚腩隊應該會要掛

魔術囉

LeBron James在多少歲會掉出聯盟前十，網友給出了他們的答案

那麼大家覺得多少歲的James會掉出聯盟前十的水平呢？

大多數網友給出的答案是36-37歲，佔了總投票的39.3%。

此外，認為James34-35歲就會掉出聯盟前十的佔14%，38-39歲佔27.1%，40歲以上則是19.5%。

吹到

我打死都唔信富會無狀元

jj同波都仲話有懸念

Green今天穿了一件特製的T恤，胸前印了「Quickie」，意思是「匆匆結束」，這是從騎士老闆的公司Quicken Loans改變而來的，Quicken Loans也是騎士主場的贊助商。在T恤上，Green也保持了Quicken Loans的標誌造型，同時還加上了一個奧布萊恩杯。

「Q球館，就是那些傢伙的主場名稱，我們很快把他們解決了，」Green說道。

據悉，這件T恤的主意是Green想的，但最終去執行的是勇士的教練主管尼克-尤仁。

「我忘不了LeBron的終極勇士T恤，忘不了3-1的墓碑蛋糕，我一直在等待這個時刻，我真的是翹首以盼，」Green說道。

很快，LeBron就在網路上對Green的這件T恤進行回應，稱：「……她是這麼說的嗎？呵。」意思是Green和他的另一半「速戰速決」，諷刺Green「能力不行」。

有人信果下先奇怪

睇好我皇成為總得分第一

賽季結束，美媒重排聯盟10大球星，詹皇杜蘭特難分伯仲？

16-17賽季隨著勇士奪冠正式落下帷幕，杜蘭特憑藉個人出色的表現力壓隊友Curry榮膺FMVP獎盃，進入聯盟10年終於品嚐到了總冠軍的滋味。對此，美媒fadeawayworld重新評選了聯盟十大球星，其中有9人均率隊打了今年的季後賽，以下是具體榜單。

10 字母哥
9 CP3
8 Paul George
7 一眉哥
6 哈登
5 威少
4 Curry
3 可愛
2 杜蘭特
1 詹姆斯

次次d榜都係AD有份先搞到唔係全部人都係playoff team

GREEN之後又串返佢禿頭

打和啦

我覺得波叔>PG，Wall>字母

Btw竟然冇it狗

唔覺西書拉登會差過咖哩

playoff
邊d先係真superstar 邊d先係常規龍

明顯咖哩playoff差啦，西書playoff依然場均三雙

四年大約，火箭又無乜潛力新秀，啲pick又唔值錢
我估送得走佢嘅機會就好微了

垃圾兄弟

唔清ryan鬼有cap space
唔通開份中產俾上面三人？

唔知莫雷會點搞呢

有周天子 補強不了

有周天子 不用補強

頭先無聊搵下，Booker原來譯做卜克

有冇得好少少

仆街

夏登邊度夠料做周琦副手
唔清走佢同ryan 點簽易帝同丁唔知乜春組三巨頭

布卡？
卜卡？
布克？
卜加？

扑㗎？

周琦
雖然體重呢家野比球技跟球商易處理, 但未來一年佢都難成戰力
btw , 其實美國果邊意外地好似幾睇好佢

唐氏綜合琦

支那市場

有啲叫迪雲布加

未上陣就梗係捧住先啦
十三億玻璃心 一踩就成地碎㗎喇

超人迪嘉

屌你地成日抽禾琦水

叫開書囝

叫開太陽曼巴

Fultz是華盛頓大學的1年級控衛，被各大主流籃球網站視為是今年的準狀元。雖然他是控衛，但從小他就把McGrady視為偶像，面對McGrady，Fultz談了自己新秀賽季的目標。

「我為自己制定了不少大目標，」Fultz表示，「年度最佳新秀、MVP。」

Wb今個mvp有無全票呢？

新秀年就想拎mvp咁大惗頭

爭咩吖，撈埋一齊叫太陽超人吖笨

問過Ben Simmons未

有前人做過，有咁嘅目標都好

同澳短爭ROY咁大諗頭

G持周天子一統六合

wb
shaq雙料mvp
帶隊第6名mvp
一輪遊mvp
有排俾人抽

出現了

George表示，他沒有跟LeBron James溝通，今夏也沒這個打算，他說道：「我沒跟James聊過，我們沒有溝通交流，很明顯我敬仰James，在比賽之外他對我有著巨大的影響力，但是我們沒有溝通，也沒聊彼此要去哪裡。」

George認為，他會身披溜馬戰袍打完下賽季，他重申自己的態度不變，那就是給溜馬帶來一座總冠軍獎盃。George說道：「我渴望贏球，這份渴望來自心底，我真心希望能給印第安納帶來一座總冠軍獎盃。」

溜馬管理層之前剛剛有了變動，Larry Bird卸任，接下來Kevin Pritchard將負責籃球相關事務，George表示，他跟Pritchard「步調一致」。George還催促Pritchard能升級陣容，雖然沒有提到細節，但George認為，只要溜馬得到更好的球員，他們就能縮小與騎士的差距去挑戰騎士。

有咩好抽

唔講真係唔覺原來佢都幾多野抽

next magic

《Bleacher Report》報導，2017年選秀大會日益臨近，一位杜克大學得分手有黑馬之勢殺入前三順位，目前業內消息透露，洛杉磯湖人隊、底特律活塞隊和紐約尼克隊均對杜克大學的Luke Kennard感興趣，Kennard在近一週當中預計順位越來越高。

唔係FMVP啊

希望佢唔好好似 呀第一人第二人咁樣
講過唔算數

NBA球場上有很多的動作都會被球迷爭相模仿。雙手撐膝蓋休息在這之中非常的常見，在NBA很多球員都會這樣做，這樣做可以在場上進行休息。而且這個動作也很好模仿，就拿編者來說，看了這麼多年的NBA，也只有雙手撐膝蓋這個動作模仿的最到家了。

籃球之神Michael Jordan更是這個動作的行家，在罰球期間觀察對手的罰球，對於疲憊的球員來說這是一種自然的休息姿勢。

但根據美媒《HoopsHype》Alex Kennedy的四月份文章，邁阿密熱火禁止他們的選手在比賽中這麼做：球員在訓練和比賽中不可以有雙手撐膝的動作，違反這一規定的球員將會每次被罰款100美元。據說一旦你雙手撐膝，對方就知道你已經很累了，對方教練會佈置戰術對你進行單打。這樣做是為了不讓對方看出來你已經很累了。

騎士球星Tristan Thompson與Khloe Kardashian愛得深沉，Kardashian近日在接受採訪時表示，Thompson願意和自己生5-6個孩子，看起來Kardashian家族又將「擴張」了。

臭雞家族

總冠軍賽還未結束的時候，就有媒體曝出了LeBron可能會在2018年考慮加盟湖人或快艇的流言，但名嘴Skip Bayless和Shannon Sharpe卻認為這流言背後另有動機。

Bayless表示：「我不覺得LeBron會去洛杉磯，這只是他向騎士老闆施壓的動作。騎士已經對LeBron保證過會盡最大能力打造強隊幫助他爭冠，LeBron也會不斷施壓提醒球隊。」

為什麼選湖人和快艇？「因為快艇老闆是最有錢的，而湖人的Buss家族又有重金打造超級戰艦的傳統。LeBron知道這兩支球隊肯花錢，他自己又在洛杉磯有房產，很容易就聯繫起來了。」Bayless說。

Sharpe也認為：「去湖人有啥用？LeBron難道不知道去西區他就要直面勇士嗎？他為什麼要離開還在上升的Irving，去跟D’Angelo Russell做隊友？找Chris Paul？他都難以保持健康。」

「這些流言就是LeBron的手段，他很不滿騎士1-4輸掉總冠軍賽，也需要更強的隊友，他在用自己的方式讓騎士知道。」他說。

稍早勇士隊在奧克蘭市區進行了冠軍遊行，不過對於看得懂中文的朋友來說，全場最搶眼的不是勇士一哥Stephen Curry、也不是總冠軍賽最有價值球員Kevin Durant，而是身穿中文字T恤的Klay Thompson。

Thompson與Anta在2014年簽下一張6年1,800萬美元並包含發行個人簽名鞋的合約，以這次湯神「稱職」的宣傳表現看來，不僅替中國品牌Anta在全球各大媒體曝光，也為自己下一張球鞋合約搶先鋪路，可說是這次遊行的最大贏家。

直線抽擊

咁咪仲死
一般球員咁樣做 人哋都估下你係咪慣性動作/扮攰
但以後熱火啲球員罰錢都要做呢個動作
唔駛諗 100%係真攰

wilt同wes呀

Derrick Rose 希望減薪留在紐約人！

職業生涯都受到傷患困擾的 Derrick Rose 將會於7月1日成為自由球員，根據他的經紀人J.J. Armstrong表示，D. Rose 希望留在紐約人。他很愛紐約這個地方，並希望留在這裡打球。他亦表示願意減薪留在紐約人 （去年賺了2130萬美元），他在四月份左膝上進行半月板手術。

要2020年先有下一張合約

佢淨係話打埋下季姐，如果下季溜馬成績冇起色又拎唔到超級頂薪既話應該都會走

咁多年season好似都未排過前四？

一陣好似reggie咁，一提想走就俾人燒屋

唔知Ben囝幾時先有簽名鞋

打丁多睇錯
柒左唔好推

如果佢個時剩係簽兩三年
依家有新合約發左啦應該

健康打完兩季先講

tt 個仔會有幾多契爺

Klay Thompson could soon be signing one of the largest shoe deals in the NBA.

Chinese brand, Anta, has reportedly offered Thompson a multi-year extension on his current deal that lasts through the 2019-20 season. The deal would place him among one of the highest earning footwear endorsers in the league, according to Nick DePaula of Nice Kicks.

The Thompson camp has yet to accept the deal that would pay around $9 million annually, due in large part to the fact that the Golden State shooting guard recently switched his marketing representation, hiring Wasserman Media Group to handle all of his off-court endorsement opportunities.

Thompson’s current deal with Anta pays around $3 million annually. Should Thompson agree to the extension, he would become the sixth highest earning footware endorser in the league behind LeBron James, Kevin Durant, Stephen Curry, James Harden and Derrick Rose. It would also make him the highest paid player with a Chinese shoe deal.

Thompson left Nike for Anta in 2014, signing what was considered an above market deal, just before he became one of the elite players in the league, making consecutive NBA Finals and All-Star appearances. He’s launched two “KT” signature shoes since signing the original deal.

The deal has reportedly been on the table for several weeks, with experts saying it is likely he will sign rather than begin talks with a new brand. Thompson and his new representation is expected to meet with Anta next week.

爽死 又有錢食大麻食女

Chris Paul即將加入金塊?火箭?

根據洛杉磯時報的報導指出,快艇隊當家控球後衛Chris Paul將在近期拜訪休士頓火箭,丹佛金塊,這兩支球隊,而原本大家預期的馬刺卻沒在名單中出現,近一步消息還會作確認

波縮人生最頂峰既時光留左係大飛
真係曬晒

話說波縮去金塊既話 金塊應該可以快過狼仔入PO

中國人多, 球迷分布又冇美國果種地區偏向性, 佢對KT鞋好似價格好平下, 真係訓係度都有錢收

jokic+波縮
d傳波真係會j死人

有無人一齊幫Ben囝諗簽名鞋?

叫ben就太普通，叫simmons就撞左好多人既名，定學kd咁叫bs ?

bs=bullshit

加佢人工都好合理
3m真係低到....簽個時未咁紅

但文件河好似係佢自己要

拍jokic正

MK

入火箭即刻入到西決

咁harden咪無得三雙

Btw 多謝會然娜妹出手相助

Mvp

？

應該馬>火>船>=金
金塊無錢無ring點叫佢入

幫佢溝杜老母

高安基

馬火都冇cap

文件

得大飛有CAP續

金塊都有唔係咩

trade走垃圾lma(馬)r.anderson(火)咪有錢簽人

火箭可以透過交易Ryan Anderson或Eric Gordon甚至是Ariza、Louis Williams來清理薪資空間以簽下Paul。顯然，Paul有理由對現在這支火箭感興趣，上賽季還只能是將將殺入季後賽的他們本賽季的例行賽戰績已可排名全聯盟第三，僅次於勇士隊與馬刺。當然，如果Paul希望火箭保留住現有成員的話，那麼他將不得不接受降薪。

有係有但要黎做咩
有JOKIC根本唔駛要個組織爲主既PG
練下剛果球王好撚過啦

金塊唔續gallo咪有錢囉

成日都係話波縮對XX感興趣
但好似冇咩幾單話XX隊對波縮有興趣

馬刺清走lma個底真係88

當cp3有7分,去火箭應該貢獻唔到7分

金塊就更不了，要個帶波過半場/打到快攻就得

條辣殺好似無乜邊到打到正選

wide open都炒哂
剩係曉射罰球

Agree 登登唔需要多一個人黎同佢爭持球

爛網囉

刺無lma邊個同cp3打p&r

炒空位，你都救唔到啦

但佢數據又唔錯

金塊真係差個外線得分手，d關鍵波成鳩日比鳥森條仆街鳩射

全隊係得jokic,gary harris,murray,barton可以重點留黎用

雖然成日笑佢WIDE OPEN炒，但係佢一月對SUNS玩剷籃唔差
可能唔撞唔識射

紅撚 ？

條友運球可能仲衰過embiid

認真

但佢又唔係c&s

其實本身嘔同拓荒者trade已經playoff 啦

小拓迷，幾中意plumlee覺得佢有腦同組織唔錯

以為拓荒者係想放棄今年換潛力

點知nurkic咁勁

Plumlee真係唔差

nurkic吹大左，雙槍係出面佢空位多到爆

22歲打到咁

其實GALLO做UFA，有邊啲隊會想收佢

雷同艇?最缺小前係呢兩隊，不過唔知有無cap

睇下佢係金塊打成點
根本金塊guard廢要個內線組織
拓有雙槍就剩係要個籃底攞板同爆籃

每年起碼18M
艇就等睇自己嗰兩個點算
雷就俾ADAMS鎖死咗

雷搞搞下依家下年都成億人工

雷有冇諗住搞搞個陣容佢

After failing to impress the LA Lakers in his first workout, Lonzo Ball may be open to other options. 🤔

Btw最近都好似冇乜點聽佢地既消息

咁都唔叫吹大啊

就係讚佢呢d同pick &roll

起碼你單打要有

ADAMS OLADIPO KNATER 西書
加埋都已經成億

兩個都報191，WB又報細數

本身唔係講緊西書報大數架咩

賣晒佢留wb算

反正啲人俾錢都係睇wb

Wb帶狗屎垃圾都入po

但帶邊個星都無用

隔離果位新jordan之子好瘦

一定係WB隻拖鞋加高左

Khloe Kardashian has dated enough basketball players to make a starting lineup, how well would the Kardashian lineup do if every player was in their prime.

PG: Rashad McCants

SG: James Harden

SF: Rick Fox

PF: Lamar Odom

C: Thristan Thompson

New LA Clippers arena approved by Inglewood City Council

INGLEWOOD, Calif. (AP) -- The Inglewood City Council unanimously approved an exclusive negotiating agreement with the Los Angeles Clippers on Thursday that could lead to the construction of an arena for the NBA team across the street from the future home of the NFL's Chargers and Rams.

爛艇終於有得起新球場

有得到佢揀咩

Inglewood離LA有咁遠

Ys 唔洗比人笑啦

係西書隔離阿朗都要收皮

骨架問題

老細又肯科水, 點都好過借猢狗個場啦

打錯左
係有幾遠

我可以好似佢咁既出手+命中率 40+都得

知唔知點解Staples Center好臭？

因為個度好多臭狐狗

你試下第四節連炒三分

雷有無諗過清走Kanter呢 ，喼神又好似要續約。

經過playoff 真。superstar應該得4個
1. james
2~4 kd curry 可愛(排名不分先後)

空一檔先到wb harden

但冇佢後備同血崩冇分別

同curry一樣on99唔簽nike 邊有雞

pg呢

咁恨做Stephon Carry?

抽到乾搪

我3分冇4成已經勁垃圾 有d人fg%冇4成都好吹奏

佢可以打得好好
但成日冇啦啦會消失
因為lance jt ellis會唔俾波佢

Ian仔要走
最唔捨得

得4場sample少左d
但係已經係superstar 數據

預左的
出去拎中產約 不過唔知會打成點

佢今年表演值得去其他隊做第6人拎份中產

good luck for him

冇人陪我一齊on9

之前d playoff都打得好

巴哥

有無同我一樣，覺得mvp完左playoffs 至頒，真係好on9

好想燒鵝入po 有得睇表弟po打成點

不嬲國

有冇人同我一意好中意表第

一場一T FOUL 啱啱好夠分下季停賽

打岩人地個名先講野

有ad禁住

弟我老母咩

cp3 去金塊傾都唔回家傾下

今年幾隊佢拉到邊隊落黎

阿朗拍埋去
成個中年毒男咁

那有CAP
ASHIT同所羅門山你揾人食左先講啦

阿朗骨架唔夠大

點清所羅門山，ashit,ajxxca依3份約?

其實下身可能阿朗壯啲
翼鋒上身操到西書咁好撞都無用
反而體力下降(睇下熄冷氣會中暑果個...)

同表弟大家都唔妥大家 不了

如果隊長真係走去東岸 jazz88

傾下姐
火箭馬刺夠冇乜cap啦

有千幾萬淨

咪簽返上面講果個意大利佬頂囉
意粉隊長>>>>美國隊長

認真 ?

小前嚟講 兩個差唔多姐個樣

準備入紙下年做nop fans

都諗得過喎
反正玩開聯合國

換走何年希先入紙

何年希應該都走啦

呢條友自己都想走 唔擔心

跟手簽賣鞋佬返黎

Very good

表弟搵個心理醫生睇下，控制下情緒
一眉就唔好再玻璃

有表弟幫佢頂下應該會好啲

球證有d真係針對表弟

呢d自己攞黎 平時太好火 球證唔like你自然唔會益你

據多位球隊高管透露，波士頓塞爾提克和奧克拉荷馬雷霆均對Griffin非常有意，他們都會開出合約哄搶Griffin。

雷霆擁有打出了賽季場均大三元的超級巨星Westbrook。Griffin和Westbrook可以成為一對球風異常勁爆的雙人組合。對於Griffin來說，他出生在奧克拉荷馬城，大學時期也是在奧克拉荷馬大學所度過的，重歸故土也是不小的誘惑。

賣鞋去木狼好了

同球證食下飯，傾下計

係咪會執一執啲吹罰位？

想做一哥

po已經完全無得出甘滯

甘

清走佢唔續喼神追短手芬

暴龍芬點解會咁有市

其實有佢都崩崩地嫁啦，係睇佢個場D進攻掩唔掩蓋到D失分姐 ，當初拓柒又係衰，咁樣玩鳩雷

因為手夠短

話哂都all star丫，比下面

而家都冇乜PF係all star水平

依家仲要比土耳其迫害

自由市場，實有水貨

真係好短

ibake block佢個球

橙

講起手短 記得今屆draft有隻pg臂展<身高

係NBA 正常臂展=身高 係咪已經算係差

手短芬遲下跳唔起都唔知點算好

ben simmons手其實唔短，只係ingram太長

短到

btw 紅撚都出名手短

睇唔到牙

有無人覺得jaylen brown>ingram?

F5 LA

Ingram未來KD

好心你地啦
成日迫害潮人

Sor潮人大隊長

未來是潮人的

我係勇士急先鋒

你係
湖占大隊長

如果drose唔留nyk，可以去邊延長職業生涯+攞rings?

有無人同我一樣玩nba2k就算成隊鑽石都會死用金卡Ben simmons打正選?

潛力狼

po都入唔到，又賣唔到鞋，不了

岩啊，咪撚黎

點睇都好過潮

Jabari Parker 如果兩年都無傷過今年應該有

刺

2018 i mean

成日覺得完左球季就下年

唔好啦
木狼絕對係rose既最好歸宿

一眉 milisap....已經諗唔到

saric

笑左
一眉同millsap差左幾多班

肥湯唔識用非鐵人的rose

咁仲諗唔到咩人
唔通dirk pozingtas

有冇人同我一樣甘中意禾琦 想佢第一年就拎最佳新人

禾有茅資格做禾琦nba po大隊長

你係湧狗呀

明明早幾年PF盛世，退幾個就搞成咁

咩幾年啊....
四大PF都十幾年前嘅事

而家數得出邊幾個勁嘅PF？
AD Green仲有？

No 啲人話me係猗狗

再嘈叫禾琦入木狼

KG TD Dirk Bosh A米 Gasol LA 黑熊 Lee
5-6年前呢堆全部當打

個時大胃西都幾好
love

正常循環
正如幾年前你都數唔到幾多個見得人既C一樣

係喎仲有Love

冇錯 ,LMA 變左垃圾

好既sg都搵唔到幾個

beal

禾琪入左刺

？？？？？？？？

CJ,Beal,Butler(?),klay,booker,eric gordon, lou will, derozan
都唔少啦

10年前：Kobe Tmac Ai Carter Ray
而家：Klay DDR McCollum Beal AB0

呢個po半場好似得0分 不了

如果大帝係我地個邊就贏

新秀約之後All Star 都入唔到嘅你拎出黎比人笑咩

廢到

如果放jb去sf
個list會再廢好多

依加連C都多人材過SG
陰公

再轉wade入去

兩個第六人
一個打開sf

Klay DDR Beal Mccollum Wade AB0 booker
極限鳥

Danny Green

其實sf咪又係除咗個三個best player of the world,加埋wiggins,pg,(camelo)都無啦

LBJ KD Kawaii PG Jimmy 字母 隊長 melo

字母當pg
jimmy,隊長兩邊有啲

仲要未計有d潛力既 porter bs

加埋字母，JB都8個啦

邊有得咁計

你當pg明星賽唔見佢係後場投票既

你咁講都有道理嘅

對鞋成對皮鞋咁

同樓下D屋村皮鞋鋪賣既有咩分別....

睇返Love木狼啲影片，好似光頭嗰陣勁啲
唔通髮型會影響到佢表現

減左重

輕極有限

以前有Pekovic幫手，而家佢做Pekovic個位+三分

據《VSporto》記者Adam Zagoria‏報導，今天肯塔基後衛Malik Monk前往76人進行試訓，球隊的學長Joel Embiid、Robert Covington和Ben Simmons都現身訓練場館現場觀看了Monk的表現。

遲D有冇機會睇到隊波五個肯塔基正選呢

班友係鬼肯德基
要玩肯德基戰隊就要靠太陽
筆掃 booker knight ulis 狐狸/僧侶

Fake Kentucky fans

即係TT幫唔到手？

AD Cousins Meeks Bledsoe Knight
歡迎帶走

講真其實今年打得高效左
你要考慮佢係第三得分點同埋比TT LeBron 分左啲籃板數

聽講騎好不滿shumpert表現想trade

多撚到數十五個都得

SF PG都多

唔是嘛，防守交到功課

PG位勁到仆街

二月號稱可以一換癲狗+CAPELA

連LOVE都傳俾人TRADE啦

騎唔要放比禾啦

差唔多隊隊都有一隻癲佬 除左廢隊

網隊點計

咪計落廢隊到囉

你唔癲咩

認真要排三十隊PG
LIN頭算唔算最廢之一

我會覺得放係沒問題
但傳到好不滿，唔是嘛

廢到癲 ？

講真j lin都唔失禮啦
SG位最勁係klay/ddr，PG位最少有9個高過呢個level

Billy king咪係個個癲佬lo

傷到癲

Jr都幾難用，唔夠穩定，但癲起上嚟又真係無解
防守又唔算好
到底騎士要點執

最廢一定係nelson

數據呃得下人

Lbj專注球場
唔好乜都理
如果唔係執乜都無用

我皇琴日就剷光頭去健身室workout 睇黎好大決心東山再起

頭髮都唔要

秃得勁遮下咋

騎班球員最麻煩係冇攻守兼備
人出5小佢出5小，個5小冇防守嘅
當年屌你老母華守強過攻，但進攻上都叫交到下功課
但依家個班底有攻就冇守，有守就唔識攻

...>Lin>...>Mudiay>=Nelson

決心做埋班主

掃把頭呢

伊樣野睇教練功力啦

佢個頭，睇親都覺得好污穢

Lin>佢
佢啲射波

成頂cap帽咁

掃把頭唔差wo

不過好彩仲後生 仲有進步空間

帶波個頭fing下fing下

只可以講pg位太多勁人

三分天注定
七分靠打併

好似仲有隻

你打過嗰隊?

dragic生錯時間

睇Lue不如直接trade人喇

乞衣仔全魔術最勁架喇

下年好睇啦

Dragic都唔差呀 今季比起上季仲好大進步

入咗年三隊夠晒啦

不說了

就算我係dragic粉都講唔出佢會夠 irving

Shaq射三分，仲洗玩嘅

手殘 irving it4 john wall果d比
更加唔好講curry harden wb

vxxxxxxxx?
不過依家魔術球隊方向係點

咁唔一定要拎佢同榮縮比既 起碼正選pg黎講唔係最差果堆囉

Payton

佢今年20 6 dum佢早十年都應該輕鬆all star la

而家最多排到10-12，同conley hill差唔多

牛仔黎緊都要FA簽返隻正選pg 個人覺得無論係curry定yogi打都一般般

Rose

復出打3on3？

你真係好驚rose入木狼咁喎G

個人建議rubio 最好，不過holiday 應該最有機

Holiday好搶手

小牛搵咩換

Holiday 牛仔/留隊 二挑一

理論上黎講matthews ，但係個班主似乎唔多想放

仲要今年一堆潛力point guard
未計新品種demi gods lbj 字母哥 bs呢類oversize持球怪物
要球權既point guard要爆煲了

ON撚9
我就真心唔鍾意賣鞋Sale屎
同埋佢入黎=爭波打
狂歡三寶冇RR鳩控場=單打單打再單打

就算唔計我鍾意RR鳩都唔會覺得Rose黎係好事啦

唔好留隊累雙塔啦

SHOW兩手，應該唔會打正式比賽啦

木狼唔會要啦
肥T條撚屌想要隻攻擊型控衛

其實攻擊型控衛大把啦 唔明點解特別想要賣鞋佬 同埋佢啲傷病史都幾趕客下正路

木狼而家兩種都爭人，木狼既room都唔少

肥佬TOM同文件河都一鳩樣鐘意用舊部

佢拍ai打3on3有啲睇頭架

唯一一個原因應該就係教練了。木狼教練好鍾意佢

我係rose就9衝 講真咁既傷病史真係冇咩邊幾隊肯比大約

好大可能打半季又斷腳過

毒約

齊體黎講今年定上年新秀吹到勁D?

上年新LBJ ,KD, 又好似有新Curry 定 kobe 打法?

梗係今年

吾皇想練到身體變超人

有無湖人迷可以講下我湖應該draft邊個

以Walton進攻參考勇士團隊進攻嘅戰術黎計

其實DLo係最適合扮演Curry嘅角色，可惜佢運球技巧又無咁好，call完pick後嘅3分球把握度又差一截

如果今年Draft咗控衛 無論係Ball定係fox都要推Dlo打2號位。雖然Dlo嘅catch and shoot幾好，但防守完全唔係Klay個皮

依家有傳話pick Josh Jackson ，有無巴打可以評價下 佢大學好似係打3號位? 如果佢係NBA打2號位 頂nick young, 佢防守速度（橫移）跟唔跟到?

利申： 湖迷， 覺得揀 Fox > JJ > Ball

有真潮迷討論區喎
同埋Fox正常唔會前Ball JJ

2012, 2013 東岸第三
2014 東岸第一

梗係pick牙ball

邊隊有機會救到Michael Carter-Williams 等佢有能力做到第六或七人

CBA

呢位球員黏波又冇射程好難搵球隊打救，76人試下囉

2014po hibbert唔知做乜鳩

Dlo當curry
Jc當klay
Ig當毒撚
Randle當廢鳩
Pick波仔當二姑

屌睇女子籃球又幾好睇

波仔做二姑曬左喎

認真 你睇女咋

但係好多出過櫃喎

強化版囉

隔住個MON睇理西佢咩

完全同意

當 dlo 係核心，我會排 Fultz > Lonzo > JJ > Fox

有冇靚女先？

女籃歐洲盃
全部鬼妹
你話呢

一定有

圖呢？

FIBA將把走步條例放寬為NBA規則

點撚數到
lbj kd kl wiggins pg camelo hayward giannis呢度8個
個7個係咩?
Gallinari??, Harrison Barnes??, Parsons??
porter呢啲未成材都計?

以前睇過下，東歐有d唔錯

92 dream team 翻嚟啦
我皇又carry

低清

個個手場腳長真係好賞心悅目
唔似得WNBA堆黑婆

This

報告指Oklahoma City Thunder 將會追求Blake Griffin。

Griffin 能夠在今年7月跳出他的合約並成爲無限制自由身球員 (unrestricted free agent)。

Griffin 在Oklahoma City 出世，也在Oklahoma 上學。這可能是OKC對他的其中一個吸引力。

另外有報告指Boston Celtics 會追求Blake Griffin 和Gordon Hayward。

都說Tracy McGrady的天賦極高，甚至超越Jordan和Kobe，那麼到底高在何處？

McGrady的身體協調性非常好，加上第一步的爆發力，當年被稱為最快第一步。McGrady引以為豪的「拔蔥」投籃實際上在早年間被很多球星認為是彆扭的動作，他的投籃教練說過，「T-Mac的投籃看起來很彆扭，但就是能進。」後來「拔蔥」成為了McGrady的標誌性動作。

再次，McGrady的籃球意識非常好，出色的身高讓他在小前鋒的位置上視野開闊，因此有一手妙傳也就不難理解。還有McGrady的運球技巧嫻熟，很多球員身高達到2米以上後，運球的重心很高，而McGrady的重心並不高，有的時候貓著腰就突破進去了，加上他出色的腰腹力量，所以拉桿上籃的動作就會頻頻出現。

很多人質疑McGrady慵懶，僅憑天賦在打球，要不然McGrady的籃球成就不只當下這麼點兒。其實McGrady在享受身體天賦的時候，他的身體還有一個致命的缺陷，那就是先天性脊柱側彎。這個致命的缺陷導致他背部經常受傷，所以McGrady能夠打16年職業生涯已經是奇蹟。

屌，新聞都用佢手短既相
想點

巴打點睇Randle ，我覺得佢做pick and roll finisher都幾差，防守就當然係黑洞啦。 成日都係3分線控控下波殺入去單打 打鐵。。。

你揾到邊張係佢手長

搵人幫佢搵返個腦

幾夾
有返啲火力, 防守就算了~

點解要複製勇
明明就無咁既能力
利申，永遠跟隨湖占大隊長

Fox：肯塔基大學全明星陣容能擊敗勇士

「我會選擇Wall作為控球後衛，Booker作為2號位。在3號位，我會選擇MKG來防守杜蘭特。你會在Cousins、AD和Towns選擇兩人作為首發內線。我會選擇把Towns放在替補席，因為他是最年輕的。這就是唯一的原因，因為他是最年輕的。這就是我的首發陣容。」

但唔SIGN & TRADE 點簽到
雷都好難清到CAP出黎

講起 雷定箭易清啲

箭
本身已經有CAP剩清都係一件起兩件止
而雷係提前續左兩件已經爆哂CAP
係一定要TRADE先得

發覺講親新秀都係講 富 波 jj 狐狸 僧侶
達仔從來無人提

杜蘭特回應：我說Irving強於Iverson指的是運球技術稍強

你帶頭講下

pick牙ball

Stephen Curry 和Karl Malone 有什麼相同之處？

Stephen Curry 和Karl Malone 是NBA 唯一兩位球員得到多於一個MVP，而三次進總決賽但沒得總決賽MVP。

討論好sg冇人提侍仔

Malone 無ring

侍仔？waiters?

其實curry都avg準3雙啦

冇冠就企開D啦
屌你老母

今年熱火冇人睇

數據真係好靚
但KD真係關鍵時刻搶晒分

佢2個冇對方打唔出咁靚數據

咁係因為個game plan係關鍵時刻dum比佢打ma

Karl Malone 0冠
Curry 2冠

yes yes冇curry拉咁開kd邊有今日

季尾開始有

相輔相成

進步大 但無乜邊隊要佢

留隊啦

根據NBA記者Marc Stein報道，多位消息人士透露，公鹿計劃在今日晚些時候正式宣佈球隊籃球運營主管Jon Horst任球隊新總經理一職。

神算子

佢 hand off 比 wing 球員外投呢招幾勁
但係 Randle 控球/傳波/視野都唔算話特別出色，長遠黎講好懷疑一隊爭冠球隊會唔會比到咁多控球權佢
但係防守咁差，finishing 射波好唔穩定
同 draft 果時一樣覺得佢 upside 係第六人 Odom
至少夠料做 role player，靠 hustle 同籃版能力，進攻端有時有幾下 flashes 睇

點解公海都分左家

依度勇士區牙=.=

ME 撐占皇

兩邊一齊傾囉

追唔切
一到左draft 同fa就好多人9up 同ff

哦
你死duck啦
話比老師聽

呢到除左9up 仲有互屌
個d得9up

依度岩你啦
成日批鬥人=.=

咁咪仲好，唔洗谷大份約
下年入playoff

有冇人知道rondo 份約到底係team option 定player option
我記得上年簽個陣好似有提過2nd year係mutual buyout
係咪即係rondo想走既話都得?

Team option

屌我見有人話認為湧下季仲會稱霸嘅係咪唔記得咗快艇呢隊 話如果主力留低又唔傷根本有得打

Out走邊隊先

轉左全額保障

up wt 7

幾時都係鷹

係咪文件河自己講

搞錯左，300萬保障先岩

難分真與假

做咩要走

算鳩數啦
SF放題

私心想佢走

即係點

走得去邊得架
佢個種打法冇個進攻強點幫佢引火力根本戰績唔會好
而且又有邊個教練好似海寶咁俾你玩哂

佢下年合約1400萬入面得300萬係受保

又打錯，應該係1340萬

河仔一個都夠打啦

Ching好少見你

76會唔會trade okafor

有價一定放

最慘係2015比左iggy

想佢去水鳥同表弟reu

去suns都好
俾哂bledose knight你
內線真係要啲火力

kings都試完啦
家下公牛咪好地地

雙塔要多件冇射波既做咩
唔夠塞車咩仲

希望唔好炒gentry

表弟同rondo可以調轉打
表弟打pg rondo打c

有易帝

oden 其實去到無人要原因是?

係咪連基本功都無力上8+5+左右場?

傷到咁

又係時候FF佢同Roy唔傷既話拓荒會有幾勁

去到中國俾人話左右腳不平衡

岩岩先開新ax,以前留意連登好耐.上開其他論壇睇NBA

AC

好驚澳短

辣殺會然林書豪批鬥人地新黎
巴打我幫你制裁佢

G又借啲意抽禾水

可悲既射術

有冇會留意giannis同embiid

Jojo

rondo三分好左架啦
不過場均起手都唔夠2次

好想睇佢稱霸聯盟
佢有遠古年代果種全能中鋒既感覺
射到拍到波有好既視野識組織

時隔24天再現Kawhi Leonard消息，他再升級又壯一圈，恐怖如斯！

隨著馬刺0比4被勇士橫掃，Kawhi Leonard又再度在這世界消失得無影無蹤，因為他忙於升級基本就待在訓練館里度年如日，然後等到下一消息的到來，他總能給馬刺球迷帶來驚喜。

而在今天，與家人一起度假的 Leonard終於被球迷逮住了，並與他合了影。從圖片來看， Leonard似乎換了個新髮型，他只將自己的頭髮編成辮子，但並沒將它們並成大家熟悉的地溝頭。更重要的是， Leonard的總體身材要比24天前還要大上一圈，很明顯這24天的時間里， Leonard仍然在不斷升級自己，或許下賽季的MVP就是Kawhi Leonard的了。

希望健健康康

好似乞兒

好型仔

完全體kawhi

總冠軍賽3勝5負？Lillard捍衛詹皇：很多人0勝0負！

LeBron James本賽季總冠軍賽里負于金州勇士隊，他在總冠軍賽里戰績為3勝5負，有些球迷拿此來嘲笑James。波特蘭拓荒者隊後衛Lillard在Twitter里捍衛James，稱有些人總冠軍賽戰績為0勝0負。

5亞王

去西岸拎唔拎到5亞?

嘩diu唔好搞到我勇啊警告你

全面弱化版+冇3分+冇d既廢鳩

係得湖先當係寶

斷完腳唔期望佢做到啲乜

攬炒

其實係一日有rose一日都好難拎

健康既佢真係好有霸王格

其實成隊都好難拎ring
除porzingis可以留低外要成隊砍掉重煉

今季已經打得唔差啦
都算做到野 打騎嘅東岸球隊中溜馬算係打得唔差

其實我都唔明點解

非詹迷，但亞軍唔係榮譽嚟咩
點都好過波縮果d

咁要睇同波叔比定同TOP 10甚至TOP 5比

除左同MJ比之外
其他top10比既話幾多亞唔係問題
反正都只係睇冠數

Rumor: Andre Iguodala has already agreed on salary to re-sign with Warriors

其實個西班牙仔都唔錯啊，今季表現上佳

Willy?
同PICK嚟計係好過DRAYMOND ROOKIE YEAR

熱菇好似話降薪留隊

LBJ: 只有第一次F4湖人同PIP+DREAM+BARKLEY火箭才可稱作超級隊。我去熱火時，熱火只是一輪遊球隊

殘體
真心佩服勇制服組

flynn

據雅虎The Vertical著名記者Adrian Wojnarowski報道，據消息人士透露，今年選秀狀元熱門Fultz已經與Nike簽下了一份多年的代言合同。

起碼冇見佢四年

木狼

Woj：凱爾特人與76人正討論交易今年狀元簽

站長Jonathan Givony報道，據多名聯盟消息人士透露，湖人籃球運營事務總裁魔術師「十分喜歡」Fultz，他們可能會向上交易得到狀元簽。

消息人士透露，湖人可能給出的籌碼為Randle和今年的榜眼簽。

記者Adam Zagoria報道，據消息人士透露，凱爾特人可能想要得到更多的首輪簽，以此作為籌碼來得到Butler 。

Iguodala傳願意降薪，留在勇士的機率將很大！

有消息指出Andre Iguodala與勇士的續約談判已經大致談攏，就他在自由市場的價值可能有1600-1800萬的水平，但傳出他願意領800-1200萬內，此舉將讓勇士在薪資空間上多了不小喘息的空間。

勇士今夏要續約他們的傳奇球星Stephen Curry，又要續約Kevin Durant，光兩人的薪資就會非常龐大，而除了Iguodala外還有Shaun Livingston、JaVale McGee、Ian Clark、Zaza Pachulia、David West合約到期，綠葉端能留住誰，也會讓他們非常頭痛。

但如果由勇士今夏自由球員重要性僅次於Curry與KD的Iguodala開出降薪第一砲，我想假使真的如此，那勇士留住核心冠軍陣容的機率就會很大，至少死亡五小的競爭力能保住。

而對於Iguodala來講，勇士這個大家庭不僅成功外也已經讓他有感情，加上矽谷是他的事業重心，在勇士這裡能夠有奪冠又能經營事業，多項因素合併起來，降薪於此是他能接受的。

所以如果沒有意外，勇士迷新球季仍會看到Iguodala身穿9號球衣持續為甲骨文球場奮戰，且說不定奧克蘭就是他生涯最後一站(就看勇士複數合約願意開幾年)，未來他很可能就在此退役結束生涯，成為勇士歷史經典的球員。

RJ談未來：我不知道我下賽季應該做什麼

在他自己的播客中，他也表示自己正在考慮是否需要退休。

個個都減薪，咁呢隊波真係屈哂機

1200合理
800 10真係太少
不過佢食大茶飯

岩呀，搵到搵得番

香港打工仔真係要學野
個個都肯減人工為公司

邊間公司有salary cap

據Dime Magazine 報道，前木狼球員McCants將在三對三BIG3聯賽中穿著Ball品牌的球鞋出戰。McCants也成為了首位穿著Ball球鞋比賽的職業球員。

真係有人著

著左咪有得上新聞

佢間公司搵到幾多

木狼真心on9
又rr9又flynn

唔係一間，佢投資好多野

秒

NBA總冠軍賽落幕，勇士奪冠，這讓身為球隊顧問的Nash也得到了總冠軍戒指，有意思的是，在Nash圓夢後，他昔日在太陽的好搭檔Stoudemire也奪冠了。

當然，Stoudemire並不是在NBA賽場上奪冠，他是在以色列籃球聯賽奪冠。

去年夏天，Stoudemire宣佈從NBA退休，之後他就加入了自己當老闆的以色列球隊耶路撒冷哈普爾效力。昨日，這支球隊以83-76擊敗了馬卡比隊，成功奪得了聯賽冠軍。34歲的Stoudemire貢獻了6分、7籃板。

奪冠後，Stoudemire也是身穿慶祝服裝，嘴裡叨一根大雪茄，剪下球網作為紀念。全程他都是笑容滿面，非常開心。

Stoudemire是2002年以第9順位身份進入NBA的，曾是姚明的「一生之敵」。當年以跑轟為主打風格的太陽掀起了進攻狂潮，Stoudemire和Nash就是球隊最出名的代表。可惜太陽因為各種原因始終無緣總冠軍。Stoudemire NBA生涯後期在尼克、小牛、熱火等隊過得也並不開心。

KIM契兄弟團

佢第9pick 咩

2002年第9pick

10年勇士pick咗烏冬skip pg，如果當初pick咗pg嘅話

一路以為第二定第三

佢20歲先高中畢業

都係6分，7籃板
07睇到依家，第一年離開太陽雖然好唔捨得，但總算打代表作，自己真係大佬
直到melo來

半季mvp

30+10當食生菜
根本A米+拳王+LIN已經夠做

Ai

melo

btw i love you ai

失敗...

有PG冇KLAY，不了

《波士頓先驅報》記者Steve Bulpett跟進報道稱，先驅報已經確認，凱爾特人與76人之間的確正在認真的談論一筆交易，其中會涉及到綠衫軍的狀元簽和76人的首輪三號簽。

根據先驅報消息源的說法，這筆交易看起來不會立即進行，甚至直到美國當地時間下週一之前都不會有什麼進展。Steve Bulpett表示，現在兩支球隊都在關注於76人能提供什麼樣的籌碼才能交易得到狀元簽。根據已經開始進行的討論說法，除了送出今夏首輪三號簽之外，76人還必須要提供另一個未來首輪簽。而費城方面的收穫就是來自華盛頓大學的後衛Fultz，這位年輕球員已經被多位選秀專家預測會成為今年的狀元。

扭下屎忽花 跳下草裙舞 到時簽唔到巨頭 出師有名嚟個decision 3

Woj：一些球隊經理非常看好JJ

「在今年選秀大會上擁有前6順位選秀權的球隊裡至少有2名總經理對我說，他們認為JJ可能會成為這屆選秀大會里最好的球員。」Woj說道。

又迫宮amare，迫害lin
師父Karl又憎佢
好撚明白點會有人鍾意melo

究竟ben simmons打咩位

學字母哥
開心個時打pg
唔開心個時打sf
生日打pf

pick and roll後幾個位射得極準
roll後又點爆都入

已經唔識分真心定放風假膠

得罪人個時打C

又有花生食

隔離？

幾時打SG

有三分先

Towns：期待新賽季在場上展示自己的秘密武器

談到自己新開發的得分技巧時，Towns則玩起了神秘，「我已經掌握了我一直在尋找的那項技術，我很期待在場上展示出來，那肯定很酷。」

「但這總歸是個秘密，」Towns繼續說道，「直到我在場上使出金雞獨立的後仰投籃前，沒有人知道我還能有這招。我的武器庫里一直會有東西能夠拿出來展示。」

健康打完一季先諗啦

十足熱狗咁
又係黃色

都未見過有其他球隊成日內鬥又vs29隊
仲要唔比人出黎king ball

其實聽聞係勇士老闆教佢玩創投同埋打關係
Kt curry都好似有自己生意
咁其實都好難怪kd想玩埋一份

唔係同路人

金雞獨立的後仰投籃

The Dirk

dirk??

佢哋叫人死返鄉土
但明明自己做緊鄉土果種小圈子批鬥打壓異見不特止
連登無得ban人 就寧願俾人笑都要開個排除異己post
老老實實我覺得就已經超越咗鄉土

其實只係觀點唔同班小圈子就屌人假湖叫人走

佢自己講左招秘密出黎仲有咩秘密 我奇怪係呢樣

....
你中文閱讀理解唔合格？

仲要 misrepresent 我論點去屌我
真係終極 strawman

佢呢個係打個比喻 話自己之前唔用呢招都冇人知佢識

周身刀仲搵新武器
不如練下防守好過啦

依樣真
個防守意識好差

可能佢呢樣秘密武器就係防守

睇前文後理就應該唔係喇
而家仲傻更更咁
我覺得佢下年係時候撞牆

其實如果成隊啲防守都冇改善 下季都係唔洗諗PO 更何況西岸競爭仲要咁激烈

NBA官方今天宣佈，印第安納溜馬隊後衛Monta Ellis以及底特律活塞隊小將Reggie Bullock違反了聯盟的禁藥條例，決定對上述兩人處以禁賽五場的處罰。

據瞭解，Ellis和Bullock的禁賽將會從下個賽季的第一場比賽開始執行，兩人在禁賽期間的薪水全部扣除。

不過話時話
av兄 我都覺得你話deng mozgov做mentor呢句係個錯誤
首先除非好似dirk nash咁德高望重人品好 外國球員要做mentor係有難度
其次兩個人啲性格都唔似係穩重
果時deng響騎士隊波士氣低落 佢直頭公開對媒體呻 唔似係抗壓好好嘅球員
mozgov直頭無料又心雄 我覺得無論如何都應該清走
但我唔反對你講拎其他人換17年pick 而唔迫切清cap space嘅講法

防守好難會突然變好，下年應該都係789咁上下, Towns愈打就愈出，練下低位仲好啦

近日在接受《Mercury News》專欄作家Anthony Slater的採訪時，Durant曾給出了這樣的回答：「我覺得（留在勇士）沒有什麼問題。」

但是Durant不會離開勇士，並不意味著他不會在今年夏天再次成為自由球員。

其實這一直是Durant的計劃，也是他在去年夏天簽那份「1+1」合約的原因，因為他要預防各種變數，比如自己受到傷病困擾，或者勇士的實力大幅度下降，等等。但是現在Durant不需要「以防萬一」了，所以他將跳出現有的合約，在今年夏天再次成為一名自由球員。

在現有這份合約當中，Durant2016-17賽季的薪水為2564萬美元，下賽季的薪水為2773萬美元。至於他會與勇士重新簽訂一份怎樣的合約，很有可能是類似於去年7月簽訂的那種「1+1」合約，而且下賽季的薪水只上漲20%左右，達到3180萬美元左右。

當然，如果Durant堅持要最大合約（起薪約3550萬美元），那麼他也是完全值得的，但是由於勇士沒有Durant的大鳥條款，所以如果他們給Durant最大合約，那麼他們的薪資空間將會失去操作性，那樣他們就不得不放棄Andre Iguodala和Shaun Livingston，而且會失去Iguodala和Livingston的大鳥條款。在這種情況下，勇士的損失就會非常大。

不過從目前的情況來看，為了幫助球隊挽留Iguodala和Livingston，Durant會接受更低的薪水，最近他就曾表示願意降薪。如果Durant與勇士重新簽下一份較低的「1+1」合約，那麼在2018年的7月份，勇士就可以利用早鳥條款，給他一份為期四年總價值達到1.6億美元的超級大合約。

希望佢啲新招係低位轉嚟轉去
唔係學老屈斯基招老屈射球

LeBron James對於自己在球場上的統治力，是沒有過絲毫懷疑的。最近，他做客隊友Jefferson和Frye合辦的脫口秀，在談到自己禁區防守的質量時，他用了一個相當誇張的比喻。

「世界上只有三個人能面對我在禁區裡得分。」他說，「一個是巔峰時期的Shaquille O’Neal，還有一個？哦，應該是只有兩個人可以做到，還有一個是上帝。」

就算是有神論者，對LeBron這話也很不信服，有美國網友就表示：「還記得Terrence Jones本賽季對著他砍了30多分。」還有人表示：「我要笑死了，LeBron說只有Shaq和上帝能面對他得分，但我覺得有差不多50個球員都能在禁區做到。」

在4-1戰勝騎士奪冠後，勇士在奧克蘭進行了盛大的冠軍遊行。這場遊行持續了4個小時，有超過100萬人圍觀，場面非常壯觀。

不過，跟以往冠軍球隊的遊行慶典不一樣的是，奧克蘭市政府對這次遊行並沒有贊助一分錢，全部都是勇士老闆Joe Lacob和Peter Guber掏的錢，總花費將近400萬美元。

據灣區媒體報導，奧克蘭市政府的官員跟勇士高層也進行了協商，由於他們的財政預算已經非常短缺，所以沒辦法為勇士遊行出錢。Lacob和Guber是主動提出承擔遊行開支的。

同 dirk nash kg mentoring 能力比肯定係爭好遠
但係你清唔走 deng mozgov，咪唯有搵佢地做 mentor
今年佢地都有做類似角色 + 本身簽佢地都係想佢地幫手 MENTOR

Walton praises Mozgov and Deng for being “very professional” and for mentoring the team’s young roster.

Mozgov also could be a mentor to Ivica Zubac, the 7-foot Croatian teenager drafted by the Lakers with the 32nd overall pick last week.

The thought was that not only would Deng be able to give them valuable minutes at both forward positions, but he would also serve as an excellent mentor for second overall pick and fellow Duke product Brandon Ingram.

Lakers Forward Luol Deng Making Positive Impact On Brandon Ingram

同埋 Deng 做 mentor 一向 ok

Minnesota Timberwolves coach Tom Thibodeau, who coached Deng in Chicago, praised him for mentoring All-Star forward Jimmy Butler during his rookie season (2011-12).

而在總冠軍賽結束後，奧克拉荷馬市的官方Instagram帳號也對Durant進行了調侃式攻擊。

他們在宣傳廢物回收的時候，拿了最新的《運動畫刊》雜誌舉例，上面正是關於Durant奪冠的報導，大標題就是《Durant黎明》。結果奧克拉荷馬官方帳號表示：「不要忘記，你可以把廢棄雜誌丟進這個藍桶裡回收！」

deng呢part你有實證可以取信
但俄佬我都係維持原判

收到風，towns新招係3分線入樽

Deng講得通
Mozgov公開嫌棄湖喎

Shaq ig見到万刀甲以為眼花

mozgov 的確唔係咩好 mentor
佢本身 NBA experience 又唔係多
話佢 mentor 只係應用係 zubac 身上

富囝唔巧黎牙，咪阻住牙ben拎roy

黎唔黎都阻住啦

佢去塞無min. 唔到佢爭

你又岩

有冇人理big3 印象中都差唔多開始打

睇完資料好似冇想像中咁吸引

有冇人會睇夏季聯賽

睇馬刺又有咩人可以俾人搶

2017年6月15日，美國加州西好萊塢，Chandler Parsons外出就餐，寬鬆迷彩T恤難掩身材發福。

NBA奇蹟

Where Amazing Happens
睇返先知原來呢個都成10年既宣傳黎

多謝你唔留係我牛

万刀甲咁出名

真係靠樣搵食

係咪抱住万刀甲嚟屌果個gif

好短

拍埋Shaq度好似得150

件衫太長

Where Amazing Happens..........in Memphis

林書豪說他體測的時候速度和墻哥一樣快，起初還不信……

林書豪體測時的啟動速度是快於Wall，Rose和Irving的。排啟動速度第1位。平均速度也是快於Rose，Irving和Wall的。林書豪後場拿到籃板運球跑起來經常比對面無球的追防後衛還快。也就是說林書豪一旦第1步過掉你，很容易就跟不上了。不過林書豪最快的速度是不如Wall，但是要快於Irving。Rose沒數據。

呢球我J左好耐
Btw大傷完同埋增重之後其實慢左唔少

啟動速度

林書豪：13.93英里/每小時

Wall：13.25英里/每小時

Irving：12.64英里/每小時

Rose沒有啟動速度的數據，至少說明林書豪的啟動速度是快於Wall和Irving的

最快速度

林書豪：18.85英里/每小時

Wall：19.3英里/每小時

Irving：18.74英里/每小時

Rose同樣沒有最快速度的數據，林書豪在這項數據中排在第二。

林書豪speed勁到

手感仔記者好友Marcus Thompson:Kerr的奪冠演講沒有提及Curry，這令我很震驚。就算Kerr是無意，身處關注度極高的球隊，小事足以化大。

Kerr又嚟料

唯一提到嘅係KLAY嘅防守解放手感仔進攻

預測2017選秀15-11順位
由 笑開懷的nba狂想世界Mr.Lu於 7 小時前發表

2017年的選秀會,聚集了許多的天才,尤其是控球後衛這個部份,不管是Markelle Fultz 還是 Lonzo Ball , De'Aaron Fox ,Dennis Smith,Malik Monk ,而今年的前鋒也是不錯的, Jayson Tatum,Josh Jackson ,而今年的內線主要都是天花板高但現在還不是及戰力的球員

#15 波特蘭拓荒者 Justin Jackson 小前鋒
#14 邁阿密熱火Zach Collins 中前鋒
#13 丹佛金塊 Semi Ojeleye 大前鋒,小前鋒
#12 底特律活塞 Donovan Mitchell 控球後衛
#11 夏洛特黃蜂 John Collins 大前鋒

冇Kennard?

入到playoffs先再講champ啦

禾又被人開名屌=.="

U比人屌慣啦

岩牙

據美媒體《The Score》報導，勇士球星Draymond Green表示，他和LeBron James在IG上針鋒相對，是一件非常有趣的事情。Green還表示如果他還要諷刺騎士的話，他會採取一些新的花樣。

抵撚死啦

反潮難道是罪嗎

btw 見到超過7成抽我皇水嘅post都係潮人開
唔係以為潮人拎左冠軍

U面皮咁厚會怕人鬧

仲有法國有位會然好中意拎我皇既新聞開po

IG仔

老鼠係邊個post鬧猢

Not this 用我皇講既on9野黎開po 不過我皇自己抵死

撚有咩，得閒係度抽下水笑下強姦犯之麻

猢是必須鬧的

香港有70萬湖迷

我覺得潮仔同獌狗其實差唔多，都係犯眾憎

計埋禾

不安

紫金皇朝

推得好慢

照開新post了

1001

你開啦

[選秀前夕] 2017-2018 NBA季前討論區 (4)

開左